男朋友餵我食左幾日避孕藥，但係

我今晚先發現佢之前原來都係餵無藥效果幾粒
而家都唔知點撚算

利申： 真絲

驗孕棒幫到你

買定BB床

買定奶粉

媽媽 唔好唔要我啊

冷靜d
唔一定一Q就中嘅

睇黎佢係唔想比禮金

小心被中_即_
考驗愛情既時候

除左恭喜之外都唔講咩好

此地無銀

男男唔會懷孕的

搞完野7-14日後驗孕啦

母親節快樂

咩叫無藥效果幾粒

因為一個cycle係28日
咁正常黎M嗰幾日唔洗食
但係一停左食之後就會好容易唔記得食
所以有幾粒會係普通維他命黎

學到野
咁係用顏色/大細/形狀黎分?

媽媽

人地比果幾粒你既本意就係怕D ON9唔記得,等你日日食唔會漏,點撚知人蠢撚到咁真係冇藥醫

好似顏色唔同
不過而家好多都係就咁21粒算

食得幾日, 有效藥都無咁快見效啦

避孕藥唔係即食即有效 樓主或者條仔google下都知咩事
身體係自己 由得條仔話點就點

媽咪唔好唔要我呀

要睇咩牌子
21粒/28粒 藥份大致差唔多
只不過多左7粒係無藥份既糖衣藥
因為個7日係唔使食

正常由你第一日開始食個日計7日（保險d有人預14日）先有避孕功效

大多牌子都有箭咀指住好難睇錯

好多牌子唔同價錢只在於單一激素定幾種激素

你第1日m 到後第幾日食

如果頭7-9 都還可以的

同你真係sure 你食左冇荷爾蒙的果幾粒？

佢食到第八日發覺唔同左色，應該係

跪求更多避孕藥知識

我琴日食咗第一粒
雖然讀bio同已經睇曬說明書
但都仲係好驚自己on9食錯

我見樓上全部都話黎m唔使食
但點解我食嗰款係叫我黎m第一日食
我跟說明書 琴日第一日黎m所以食了第一粒

btw樓主
點解唔自己清楚了解下先食藥？

如果你打算同哩個男仔一齊就絕育啦
咁都搞錯咁笨柒
唔好留後遺害後人

去搵醫生開 問埋啦

用下腦啦
拉登啲小學雞中學雞講啲嘢都信
分分鐘重係青頭添

有說明書唔信信網上啲人

問下姐
冇話信曬

你啲藥有說明書嘅，唔明可以問返開俾你嘅醫生
我地唔知你食緊邊隻藥，又點樣比意見你？

先唔講食錯藥同食個藥都要男朋友餵咁on9呢2點
當避孕藥神丹妙藥呀
食幾粒就避到孕
又一個小朋友嘅未來無左啦

就算食有藥效嗰幾粒都唔係即日生效架喎
你食一完就即刻中出？

藥都要人餵，幾歲？

點餵呀？咬碎比你吞呀？

跟說明書就冇錯，最好就黎m第一日食，然後你d estrogen同progesterone水平就會慢慢升，通常3-5日後就黎停m，食到第一粒冇藥效咁上下就會黎m，跟返個包裝連續食就得。
每日食既時間最好相同，例如今日10pm食 就日日都咁上下時間食，咁就可以令藥物水平穩定d。
如果有一個唔記得食，12小時之內食返就得，之後就正常返就得，例如你應該每日10pm食，但你早訓左，到第二日起身9am先記得，咁仲係12小時內，就可以一起身就食返，然後個日既10pm都照常食，咁樣仍然有避孕效果，但如果超過12小時先記得，咁你個粒可以唔使食，直接食每日10pm個粒，但就冇左避孕效果(未來7日)
利申:讀藥
有咩唔明可以再問

補充少少：如果真係miss左食，係下次黎m之前都要做其他避孕措施先好行埋

再利申，我係以oral combined contraceptive 28days 黎做例子，如yaz

我食緊yaz

謝謝你
你都係幫返樓主

之前睇醫生話避孕藥要食夠三個月先穩陣

完全睇唔明
好彩我男人黎 唔駛食

試下食事後藥

家計會幫到你

你自己唔識食要人餵